從前識左一個朋友，佢係咁講故仔俾我聽。

呢個朋友對我黎講係我全個人生之中都充滿意義。

今日開post上講故台，係因為最近佢話佢想出一本書，
所以佢又走左黎問我意見。

以下呢個故事，等我再幫佢寫埋出黎，希望佢今次可以成事。

等聽

有一日 佢死左

點接落去好？

無時間寫了，完。